[獨步全球] 香港能否成為全球第一個無交通燈城市

成功推進人類文明進步

睇過埃塞俄比亞首都某十字路口，無交通燈都暢行嘅短片未？

不能
因為不丹先係第一個

咪撚搞路面
黨鐵已經冇左
冇車搭大家都散唔到水